有冇人知有offer但未有證書可以點做

今日收到大學offer
條件只係要順利grad
但係我岩岩個sem有一科病左未考
7月3先補考
10到11號就要交到畢業證書先註冊到..
Ps.果科拎咩grade都一定grad到
有冇人有相同情況/知道可以點做

點解你唔打去大學校務處問 係上黎問？

問左 話一定要有
但係我有朋友話聽過人講可以同大學傾到最後入到
先想上黎問下有冇人有相同經歷
如果得罪到你既話 唔好意思

你果科如果F左你都grad到？

你岩 但係有朋友聽過有人都係冇張cert 最後入到 只係唔知details 所以想問下

叫學校certify你graduation既status